原來8年前香港班偽人都幾敢表態

演藝界方面，除神級的「發哥」周潤發支持投白票撐普選外，歌手黃耀明也贊成流選，昨在微博不時貼出市民排隊參加民間投票的圖片，又寫道「就是為了一人一票，所以『起來，飢寒交迫的奴隸！起來，全世界受苦的人！滿腔的熱血已經沸騰，要為真理而鬥爭！』

黃耀明：未懼怕封殺

黃耀明昨午3時在網上參加民間投票。他前晚透過電話在數碼廣播電台節目《八十後今晚起義》表示，三名特首候選人都不是好的選擇，也未能代表700萬香港市民，因此支持流選。主持人問他會否怕內地封殺，他說有憂慮，但未懼怕，因香港應有「一國兩制」及表態自由，這是他該做的事。
無綫藝員呂慧儀說：「我梗係投白票啦，都唔知揀邊個好……最重要係我冇份選。」有線主播區永權直言，激發他上網民間投票是因為黑客入侵癱瘓網站，「我會投白票，因為我覺得唐梁都有進步空間，佢哋嘅政綱滿足唔到普羅市民需求」。
演員袁詠儀、導演王晶不是選委，但昨日全民投票意向都是投白票。袁詠儀解釋：「唐英年冇誠信，梁英年亦唔見得有幾好，何俊仁一樣揀唔落，既然係咁，我就選擇投白票。」

【本報訊】民間全民投票網上系統前日遭黑客攻擊，一度陷入癱瘓，雖然經過一班專家搶修後恢復運作，但昨日仍繼續受到間斷的疑似黑客攻擊，部份市民無法透過網上投票。香港大學民意研究計劃總監鍾庭耀正式報警，案件現交由商業罪案調查科跟進。

警方今晨公佈，於昨日接獲香港大學舉報一宗涉及黑客攻擊的案件，報稱其香港大學民意研究計劃網站於今年3月21及23日受到不明來歷的網絡攻擊。警方商業罪案調查科科技罪案組調查後，昨日傍晚分別到九龍及新界兩個地點進行搜查，並拘捕兩名年齡分別17歲姓李及28歲姓陳的本地男子，他們涉嫌干犯「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」罪名。行動中警方檢獲一批電腦器材，相信曾被用作攻擊有關網站並留有相關證據。

黑警保護民間公投

因為以前冇而家咁咁多噤若寒蟬

呂慧儀係上年區選之後
係ig都暗示個日好高興之類
我信佢而家都仲係黃

梁振英上台後開始變，以前香港出兩句聲，去到大陸仲可以拍劇